有冇人會無端端好想喊，好唔開心

有冇人會每隔一排就會無端端好想喊，好唔開心，個人好似冇曬動力咁，甚至夜晚會毫無原因咁喊到底係唔係病嚟？

Bipolar / depression

我會，想喊但喊唔出又冇女呵返

覺得自己好似有少少抑鬱，但係唔敢去面對咁樣

我成日都會咁

聽落去你睇到呢句說話既時候有d感覺出左黎
可唔可以講多少少

唔開心嘅情緒不停擁上 想分散又分散唔到
做咩都投入唔到咁

同我一樣

嗰總唔開心會湧上嚟咁，之後個腦會不斷咁念我做乜唔開心，完全控制唔到啲情緒

如果你覺得自己控制唔到，不如試下留響果到
或者你需要既唔係令自己唔好諗，你需要既係好好地喊一場

喊哂出嚟都係好唔開心
只會一路一路咁喊落去

有啲人嘅愁善感係會重啲
當一個人嘅時候情緒就易啲黎料

巴打平時生活唔多開心或者壓力好大？

係
看破紅塵就係咁

會 每隔一排就會係咁 少少唔如意嘅野都會喊

會 間唔中都係咁

我都會
不過喊完就會冇咩事

如果你想搵人傾既話可以tg我，我會聽
一個人因為窮而唔開心，我幫唔到佢申請綜援
不過唔開心，我可以分擔

通常我係黎m前

宜家已經係

會，特別係香港同全世界依家咁

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

好撚燥同好撚想死都有，已經開始搵精神科醫生

覺得好似全世界都係咁好平常所以廢撚事搵乜醫生
但屌那星好閪難頂你老母